[Enjoy 雞胸💔💙] 巴塞隆拿球迷討論區 (283)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Sergi Samper
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ???????????
26 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

lm

泡菜酒鬼非型男(右閘)
2018年精華留言剪影區

笑鋒蘇牙雷斯

LM

負左

正皮

個topic 名岩la

蘇亞雷斯

天才ching阻我屌wadee dllm

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

尊重下華dee
踢完次回合先屌佢都未遲

上個 post 尾講到 plan b
其實依家係需要
以前哥帥 era 唔買高佬 / 買咗唔用 (ibra) 係因為嗰陣全隊都全盛期，tika taka 無敵咁濟，仲駛乜考慮玩返傳中波？

但依家巴塞主力全部都老，想打反擊都無力爆上去，走位都開始少咗
咁既然食唔到老本，唯有靠啲簡單直接方法啦

買高嘅正中鋒去破僅局係絕對需要，但正常就出返 default 先

📰 [SPORT] | Rakitic, one step away from joining Inter Milan

🔶 The negotiations between barca and Inter are advanced and the final agreement may come shortly.

🔷 The Italian club offered €35m but Barca is asking for €45m.

🔶There was a secret negotiation between the clubs

訓撚醒未想35m買巴中場正選？
乞衣冇錢就死開啦

Piqué: “Madrid complaining about referees? Basketball, football and after they go to the Wanda and we all saw what happened... but they shut up. Good thing they don’t have more sport sections...”

我以為至少賣到60m
今時今日35m賣個維度比你就得

巴還價45m又係好笑 真係做善堂咩

換左艾比度都係鳩黎

Btw國米果陣對細佬又係 踢得好又唔買
呃撚左巴同細佬 呢隊乞衣波
已經講緊dso都有西甲隊出20m offer
上年psg仲要出100m買拉

最聯買費特都50m啦
你得35m 仲要歐羅
疤又還個on9價

講真真係抵請, 個條作件苛刻到咁都中晒。仲難過啲賭仔過關果啲

而家Psg出幾錢應該都唔會賣架啦除左違約金

推到樓主回應

如果用碎油佬近照來找數
可以嗎？

唔想睇你自拍

After a long phase of adaptation Semedo has found his place at the club. In Lyon he proved that he is compatible with Sergi Roberto and showed an impeccable defensive performance. [Diario Sport]

依家先黎吹奏

R聯作客黎講應該冇一隊可以廢過疤狗

收左迪比皮 真心勁

畫多隻腳趾比佢

留名

趕唔切國王杯唔緊要最緊要聯賽趕得切

歐聯下個月實出到啦

Good name

屌 個廣告次次睇波前出現

冬季講緊psg一億違約金買拉
35m

仲以為會有個7 80m
點知得3 40m

i'm like tt
just like tt

Btw, TT

囉麼hea 囉麼hea

i'm likt tt
just like tt

樓上三個on9

sip之嘛 sweet talker sweet sweet talker

Is Sana Gay?!

屌你老母25

終於有返個高汁小小狗竇

Y

70m起跳啦

痴線⋯ 拉子唔止呢個價

sold9

何蛇話祖記由屌帥帶領走唔遠
又中

無80m唔賣得過
不過應該除咗鈀 無球隊肯出呢個價

阿朗去意甲挑戰歐聯16強出局

睇何蛇新片係咁屌華狗好爽

好想拉留返長髮 好撚型

贏開1:0既馬體會居然入到2球

Sport] | Rabiot back to start

🔶 Barça retires the first offer and will only open negotiations if the player does a step forward.

🔷 The player, who assures in private that he wants to be ‘Blaugrana’, has hired a new agent.

國米無錢就死開D啦，伊卡迪+35M就差唔多

屌帥真係on9同馬體玩中路
咁多高佬一早燒味咪掂囉

仆街啦屌

啫係點，炒鳩自己老母？

拉比回頭 enjoy

人工低啲，無轉會費可以諗下，賣返出去唔會蝕

登報同老母斷絕關係LA

要黎搶Alena上陣時間咩

咁撚有誠意？
定係請咗自己阿哥？

"CIRCLE OF NINES"

Barça have refined their targets of forwards: Maxi Gómez, André Silva, Luka Jović, Nicolas Pépé, Rafael Leão

Maxi Gómez knows LaLiga but his 50M buyout fee is expensive #fcblive

Jovic 雙槍幾好

Gomez 好似夏季都有傳過
都幾高大，1米86，傳統中鋒
Jovic 就靈活少少

Jovic啦，通常雙槍唔差得去邊，睇下我丹

都要高層肯郁手先嘅

係簽到就好

訓咗冇睇
大賽球員牙朗尋晚carry成點

牙郎話番去都靈先屠殺下體wo

Lm

Nicolas Pépé Rafael Leão 呢對里爾雙子都唔錯

而且里爾總監係巴塞前副主席Marc Ingla

伊卡迪貪錢到

見到蛆柒咗，即刻覺得疤冇咁柒，係咪我要求低

仲有次回合, 咪撚咁樂觀

牙朗成日反cup
疤就比人反cup

琴晚去街場踢波
巴瘋狂俾人笑
話成場控9住個波又入唔倒睇到訓
又話美斯so9回塘美斯垃圾
又話巴塞金錢足球洗咗8億冇個勁

想駁但廢事哂口水同埋佢又錯唔曬

佢地又錯唔晒
啲野到季尾埋數先知既

Finishing差到咁抵比人笑啦

Sane 而家鏝正選都無喎

「未來幾年都係拉影蔔既天下」

-vvd(2019)

紀律問題

Sane唔積極回防
哥狗唔like

左Sane 右Dem/Malcom

巴鏝友好

我習慣咗每次經典大戰完
會入曬全部區追po

幾時過黎

左丹右辛尼得唔得
我幾喜歡丹其實

有時睇辛尼覺得佢快到好似後生既美斯

哥狗搵佢打左多

我成日覺得左腳踢右邊勁啲

未夠老又點會出

一齊支持哥帥

我由安歷基尾二嗰季開始睇
發現巴啲調動永遠冇一次係啱心水
華維迪更加唔洗講
未撚試過雙翼齊飛
今季有冇可能見倒丹琴同場
真係覺得出佢兩個會好撚勁

美斯 so9必然正選
華dee:不了

啱先發現巴有5個歐聯
美斯參與其中就有4個
姐係話美斯退咗落嚟之後。。。

巴塞教練=屈美斯
歐聯=屈沙維小白美斯

佢落底出波好有威脅

華dee落底出波不了 中路撞車吧

尋晚你地好撚熱血
btw 場波幾黑吓 04班人任foul唔嬲

但其實就算唔係哥狗時期
巴塞都無呢啲成功嘅plan b高佬

上面果段Plan B好似由哥帥果時講到而家

其實直接重建換血la

真係要講其實得3個
05-06嗰年佢冇踢到後面D賽事
以前佢都唔當自己有拎到

講到唔想講
教巴唔會有PLAN B

其實佢都踢到去8強la

仲記得果場搞到車仔唔知邊個紅牌

但打後一路傷
唔記得係咪堅
夢三嗰期有人話佢05-06有牌袋都唔HAPPY因為決賽冇出過力唔當自己有拎過

佢性格有咁諗法唔出奇

但今時今日出左名老閪都要當自己有份啦

但近年一直都係靠買 world class player 補救
再無其他方案 美斯era 之後就好難搞了

Plan B 唔係講緊成個球風要轉變
而係入球方式要轉變多啲，令對手防守更有壓力
奈何高大又有技術嘅 player 真係少

首先要接受唔會再有第2個美斯沙維小白
如果唔係全世界big name比你買哂都踢唔出樣

hi

嗨

呢排公海唔見你嘅？

十六強次回合比迪賀奴收皮
差啲世界盃都無份踢

竟然咁多人投辛尼唔投丹 係咪咁戇鳩

伊卡迪根本就完全唔似巴塞la masia出身

呢排蒲狗竇多

小白係後備 沙維成季受傷 05-06佢哋兩個上場時間仲少過美斯 咁小白沙維係咪都係得3個

sane冇腦 冇大衛斯華就唔識踢波
邊有咩意識呀

Kane

Sane射術好勁 現階段好明顯勁過丹
丹可能得護球勁過sane
但係曼城唔會賣去巴塞喇 買你丹就有份

多啲出公海9up 啦

咁丹都雖然唔夠sane撞 但都幾靈巧

送丹比哥狗調教下 一定勁好多
畢竟丁力都調教到世界級

丹使鬼扭咩 直接用速度爆贏對手

其實你係咪真係認得邊個係丹比利架
仲有瘋狂吹奏辛尼踩佢呢下
真係有啲唔知點講好

除咗罰球 我就真係諗唔到有邊樣辛尼真係勁過丹

隔離係so9
咁做咩要交

上場丹咪醒囉
死都唔交
因為佢已經了解隊友
玩開FM係唔同啲

射術應該勁過

交俾笑鋒自己射咗佢冇咁嬲

入球數差唔多 丹12 辛11 都冇話特別勁

呢個岩

竟然丹入得仲多 又幾勁
sane上年英超好似入幾多波 ?

你sure辛尼冇獨過畀人夾死過？

丹淨睇扭波都有天份加多變化過辛尼 丹有好多武器唔係死衝 係傳波決定未夠成熟 射門未夠果斷姐 勁有天份啵

仲要態度有明顯進步 可造之才

今季入球數字基本上一樣
辛尼英超23場8球 總數33場13球
丹比利西甲21場8球 總數30場13球
後者仲要兩隻腳分佈平均

不過辛尼今季8個助攻多過丹比利3個
過人統計就丹比利好啲 場均2.67次多過辛尼2.0次
以上係講聯賽
兩人Whoscored個分都係差唔多7.4-7.5咁上下

睇唔到兩個人有級數上差距

巴神入巴就即係神魔合一

有曬數據
咁丹數據都幾好

ching真係sick ball
而家係馬賽做山寨王

丹傳波有視野無準繩
射門唔準 但佢係翼一隻
個個美斯咁咩
所以我覺得接受到

see
我地睇丹 係覺得勁 但未到好屈既程度
人地球迷j辛尼係j到仆街
但數據其實係相近
我覺得係我地要求同睇開既野太高喇

係 巴迷要場場三比零先得輪換和一場都鬼殺咁嘈

打西維出猛禽啦，對國米賤種都掂，俾美蘇抖下

巴神解放美斯

華狗

正路係, 但華思路奇特, 真係唔敢包..

就算無出so9都會60分鐘出返so9

會畀美蘇抖嘅就唔係華狗啦

想知道家陣有無中場可以舒服下美斯

杯麵施

艾法，傷左

仍然係畀人怒屌嘅美斯最高分

連巴迷都開始審美疲勞

其實Alena落親場都打得唔差呀..

美斯仲係中場散步證明唔夠舒服

啱呀，上場應該要換佢代羅蔔

沙維小白

係 沙維小白太舒服搞到美斯踢壞腳 家陣郁D就係中場散步

沙維舒服得嗰幾年 12已經唔得啦 搵接班人搵到今日

一試難忘

小白回歸應該仲有正選打

出面d人唔知姐
根本對小花最多要求既就係巴迷/美斯迷

人只會記住美斯 peak 有幾勁
無咁 sharp 就等於回塘

仲講呢啲說話其實今季無睇過波齋用刻板印象鳩估

我估阿區同巴區得你一個有睇波

咪咁搶口啦

其他人唔敢講
多過你條撚樣就一定

其實我到而家都唔覺得美斯回塘
只係無細個咁好氣力同跑得快

認同,丹果種扭波天份根本係十年難得一遇果隻黎

Barça midfielders:

- Busquets
- Rakitić
- Arthur
- Aleña
- Vidal
- Rafinha
- Samper
- Frenkie✅
- Puig✅
- Oriol✅
- Gomes (Loan)
- Denis (Loan)

好撚多人

假像黎，今季真正用得上得5個

細佬

Arthur Alena AV 影 拉

人少左仲好對後生仔好事呀
如果清得哂刪走左嗰D
下年有時間可以比Puig同O契仔玩下

Valverde could try a 4-3-3 formation with Dembélé from the right, Coutinho filtering balls from the left, and thus leave the wing for Alba... And Messi? Maybe it would be time for him to play closer to the goal. [md]

華維迪都頂唔順So9

MD

係先好講

係嘅話反少一場華狗

古仔狂甩波，左路收皮

false 9 回歸 雖然依家跑得無咁快

Barcelona don't want to rush Umtiti back into competition. He may not return against Sevilla or Real Madrid in the Cup and Liga games but could return March 6th against Girona in the Supercopa de Catalunya [sport]

未100%就唔好搞咁多

條友都幾煩 死唔肯開刀

賣得

比你係佢都未必會博

係，唔明點解屌UTT

仲要Lengnet踢得好地地
後防未差到一定要UTT即時好返既地步

有咩閃失就要掛靴，真係好難選擇

敢唔敢
丹 美 馬
古
拉 影
明 叻 主 杯
達

你想chur死拉子？

試陣係咁嫁啦
一係拉換AV囉

我諗唔會用時出哂咁多前鋒

古美馬
艾影拉
明叻主羅

古丹馬美 一齊出 真係要ff古可以變成小白咁穩先得

唔試唔練點知，古打左又唔夠快，不如入中路

要佢突破到自己理論先得

放佢左翼但內切
邊路比小明踢哂佢

留意到聽晚早波作客老西，之後就二連客皇馬

same idea
希望佢同美斯會有火花 而唔係純駁腳
丹同杯會夾啲 但我估華DEE會出羅
打狗先出返杯麵

而家踢假9可能對佢有啲Demanding

Barça dream of signing Marcus Rashford this summer but realize this is almost impossible because the player has no release clause and his price would exceed 100 million euros. [Mundo Deportivo]
MD又鳩吹

痴線

Martial好過啦

De Jong: "Arthur? I think he is really talented, amazing player. Very good with the ball, I like him a lot."

"I talked with Cillessen about Barcelona. He always said positive things about Barcelona. He helped me."

"I want to play with all of the players. Busquets is the best defensive midfielder in the world, his vision is amazing. I am looking forward to be on the pitch with him and to look at him and learn from him."

"Aleñá, really talented player as well. Amazing left foot, good dribble, really talented."

"Rakitić is amazing as well and he is one of the best midfielders in the world. He has a very good shot, tactically he is really good as well."

"Coutinho is amazingly talented, he has a lot of skills. He has a very good shot and I am looking forward to play with him."

"Vidal is really strong and has a lot of energy. He can score goals, he can defend like on of the best. I think he is very complete as a midfielder."

好似差一個人wo 我地偉大既華dee都唔讚 de Jong 88

華舒福含到華舒服

又買翼?咁多翼點輪換

不過竟然冇講美斯

god

martial續左約啦點買
中鋒先係top priority

唔係都打下中鋒咩

巴神

前鋒 唔是中鋒

3月底飛東京
到時會miss左武球王對4bar9既賽事

有冇諗過去睇小白

如果買到rashford其實都唔錯 但一定好貴

條女瞓著都似

到時去到日本都要記得開jackto

應該得

唔會踢得掂啦

後生又有天份 呢啲嘢好難講
不過貴就肯定 而且幾肯定唔會買

唔好再買啦 再買就變天才塚
嗰個 talented 嚟到都收收哋皮

飛東京點睇小白

好似係啵

唔係唔得但正常唔會咁走姐

兩個都收收皮先

神戶勝利船到時如果作客紅鑽/前鋒/水手/FC東京/湘南比馬咪有機會

睇埋久保

villa小白正選

已買神船

賊船都買

軌被ban轉會 玩撚完

Allin jor

咩事

好似青訓買賣違規 似我地當年咁

米on9

Ferland Mendy’s potential transfer fee is warding off Barcelona. Lyon don’t want to ‘gift’ Mendy to Barça, as they did with Umtiti for €25m at a similar age back in 2016.

Lyon want €45-50m for the 23-year-old left back. [md]

力架後防指日可期

全隊法國佬算
加獨之前轉玩法甲

廢

正呀 佐仔有排舒服

歡迎西甲R連皇暨煙剷舒服仔躝喇好行唔送了

世三去唔成賤種？

Vidal, Boateng, Flippe Luis, Next Buffon if Cillesen leaves.

冇記錯BAN 轉會係比走唔比入

中場休息有女女唱歌咁過癮

原來NMB48

晨早咁做就唔洗咁牙煙
不過feel倒西盃同西甲佢敢咁做
但R連又出翻so9

輸埋

輸角球

買唔到人唔會放呱

小白打假9？

有心既一定睇到
有次去大阪撞正國家打吡
零晨2點出去搵酒吧睇
嗰場win 4-0

普多好撚廢

幾時有勁過
個仆街最擅長就係射波
但係扭波走位都一般
身位又唔係好

根本就拎唔到波去射
唔係就唔會阿仙奴都踢唔掂

買唔到人咁就梗係幾大都唔放啦
除非又破咗個世界紀錄咁

喺溫泉旅館半夜開data睇主場打羅馬贏4：1，第二朝仲笑住出去玩…

之後嘅事，大家都記得

巴對psg 下半場3:1 熄左電話 等上飛機
臨起飛前忍唔住開返睇結果 喊到仆街 俾條女話on9
記得個陣巴po個個都話自己喊左

點撚知8強喊得仲撚勁

8強係技術性擊倒，喊唔出
6：1嗰場真係六點幾喺度鳩嗌，嗌醒全家

嗰場我呆左好似 出唔到聲

其實未入我已經感動到想喊

見到馬斯抽根吉下吉下都繼續跑上去，
達仔最後又比人飛鏟，但死都堅持企返起身為左唔想個球證吹停

上年第一場對羅馬蠃左都覺得對波好運到傻 點知第二場即刻比人反杯 個個企係到唔比人入夠三球都唔識攻 激到

[SPORT] | Willian is a player that is very much liked by Valverde

🔶 Barcelona wanted to sign him last summer but Chelsea's price tag was too high

🔷 Maurizio Sarri has hinted that he might let Willian go at the end of the season, which would reignite Barca's interest in him
華狗睇中果D安 柏利祖 迪馬 全部都係老野
除左施美度係正常

In the dressing room after the game against Olympique Lyon, there was a sense of self-criticism that involved every player. [md]

Luka Jovic vs Maxi Gomez

Age: 21 - 22
Weak Foot: Both - Right
Height: 181 - 186
League Goals: 14(20) - 9(21)
Shots per game: 2.2 - 1.6
Big Chance created: 5 - 2
Big Chance missed: 11 - 4
Assists: 3 - 5
UEFA Goals: 6(8) - NA
Sofa Attack Rating: 86 - 76

Discussions between Barcelona and striker Luka Jovic's representatives are progressing well, The Serbian is understood to be keen on a move to Barcelona, though, and the Catalan side appear to have a leg up in the race to sign Jovic.
[Le10sport]

簽到就好

上訴應該拖到夏季轉會買人嘅
不過沙蛇唔走中場繼續舒服

多重影分身術

ban轉會就唔俾佢走住啦

屌老虎

爆佢爆到戴帽

Weak foot係 both

vvd用佢重多過馬琴

4揀1緊係吞精/Villa啦依家最大問題係件9號失靈冇人換

有伊度奧真係可以爭冠 不過事實係so

Munir倒戈入波鏟草支持區

前提係有得出

其實我幾喜歡佢

Only Lionel Messi has a better goal to game ratio than Piatek in Europe in all competitions:

Messi: 30 goals in 31 games (0,97)
Piatek: 26 goals in 27 games (0,96)

糷件Piatek好似幾勁

買佢返黎

唔會啦岩岩先去糷

好喜歡他

好似係屈仔1986後第一個戴帽球員

靜撚到

Both weak foot 係莫拉達

真係唔洗
啲女自動波

唔怪得轟死都唔放黑世三
Ban轉會加世三走就冇哂翼
多謝轉會禁令

咁星期六爆房都要早啲去嘅

其實睇得出今季班球員真係好睇重歐聯
出哂口術話要重奪歐聯
特別係美斯
搏哂老命咁踢又feel到佢心急

大家都老了

屌

係咪今晚對西記?

係 2315開波

又要睇西波了

有無消息會唔會輪換之類?

收到風 default陣輸3粒

ig見到話1.1億想買下體saul頂拉仔

老西為左報6:1仇一定禁屌我地

全陣出後備幫華狗含一日

1.1億 on9?

睇華師個死樣又全力屌西 然後西盃 西甲 歐聯三場大仗 都唔知佢搞唔搞得掂

想問下點解今集fifa冇第三作客？果件好靚

Ok ber

Marca話出default

粉紅色個件? 有啵

[推到完場] 西維爾 對巴塞隆拿

Jackto2kai

點解我得兩件揀嘅

MD] | Riqui Puig will be promoted to the first team from next season!

🔶 With his presence in midfield, Barca will not sign any more midfielders next season

[MD] | Barcelona is not planning to add a new midfielder

The priorities for FC Barcelona in upcoming transfer window are the striker, the left back and signing generational talent de Ligt

The club have abandoned the signings of Rabiot and Pépé. [md]

Rabiot was discarded after seeing Aleñá's consolidation into the first team and the projection that Riqui Puig points out. Pépé because he is not a pure '9'. [md]
換老母都冇撚用

Messi's charity donated 200,000 euros to help fund projects with UNICEF in Kenya. [marca]

PSG president Nasser Al-Khelaïfi says Neymar stays "2000%", and thus makes an end on all the speculations floating around about a return to Barcelona. [le parisien]

Barça club sources have told Mundo Deportivo that the club do not intend to strengthen the squad with Saúl Níguez, as was published by Spanish sports newspaper AS this morning. [md]

[MD] | PSG wants Abidal as Sporting Director.

🔶 After the failure of Antero Henrique in signing Frenkie de Jong, Al Khelaïfi, the president of the PSG, wants the Barça's technical secretary to lead his new sports project.

Abidal who feels very comfortable working with Pep Segura and Ramon Planes does not consider leaving for Paris.

係先好

Psg煩能到

算撚數啦 一日有華Dee係度 Alena Puig 都唔方有好多機會

又default

Alena唔多機會？

正選踢得好 = 70分鐘換走先
然後大戰繼續出番default陣

頭先個講波佬話 美斯呢幾場冇十足狀態
之後美斯爆幾嘢 佢就話美斯聽到佢咁講 所以想證明俾佢睇

今年都算係咁
舊年真係得個幾場

bein?

維度越打越廢，完全無得同保連奴比

推到順都唔射俾美斯 真係on99

自己交失自己入返

老母敗家

Next topic 華狗躝

唔好躝啦死啦佢

改埋做美斯隆拿球迷討論區啦

呢隊垃圾疤同我地以前笑只有牙朗carry嘅賤種有咩分別

明明核心係摩迪

咁仲衰 照咁講牙朗都叫有幕後功臣
我地小花要一人包辦

最尾先識入波

世一摩舒服啲定佐真奴舒服啲？

So9都有波入了
美斯個assist

咬

3g1a

助攻埋比廢so入 球王

美隊3入球1助攻
冇咗佢就收得皮

廢撚左成場都入波

Messi: 10/10

笑匠入波

so9入完波都係廢

美斯又幫華狗續命

SO9咁都有一球...........

So9都喂到 真球王

好波不如好運

牙蘇對上一球係幾時

球助攻靚撚到....同埋兩個入球都顯示埋佢無球走位唔輸蝕比牙朗

正式改名叫美斯朋友隊算啦屌

今場=今季寫照

今場Chur爆
2場打比凍過水

so9咁都有波入..
又射得唔差喎呢腳..

助攻靚到

So9早啲入美斯唔洗踢得咁辛苦啦

1個美斯打哂

唔係覺得會贏吓話

痴撚線心口一控下一腳就吊個直線真係屈撚到

個龍比人粒完望都廢事望

完場時全場球迷都喺度嗌美斯

ALENA

So9 成場柒都可以最後整返粒，服咗

完

MESSI 心口一控轉身一個過頭, 靚到

cls 全撚部人工比晒美斯得啦

美斯神

chur 撚死美斯 下場腳軟 華狗好波！

咩叫一人之力 呢場完全睇到哂

冇記錯的話美斯入得最多波既就係老西

我諗得so9可以知美斯傳個咁既波比佢
其他人一定追唔切

有預感今場贏下場國王杯會輸得好柒..

換丹出黎個決定算好架啦華狗

華狗：下場繼續default
古蘇美
拉影維

用表現征服對家球迷

美斯今場10分啦

一直都好過....
邊到有輸蝕過

好彩冇開賭局

成季最撚勁就係呢場
屌 球皇級表演

老西 2 : 4 美斯

美隊

出malcom丹抖美斯
我諗唔係美斯 古 蘇 同時傷
今世應該冇機會見倒

1.029goals/game
Messi

巴fb 見到有人messiout

打和落後都唔識入波架

美斯朋友隊又贏

要屌就大把嘢屌啦華狗

default 古坐bench喇

傻撚左..?

6球波,5球都關美斯事

5️⃣0️⃣ career hat-tricks for Lionel Messi

假膠啦

Messi生涯第50頂帽

成個月有多

屋企要擺50個波

如果減曬美斯今季入嘅波，巴塞會唔會響降班區

雖然反cup士氣好高昂
雖然美斯戴帽仲助攻埋蘇九條傻閪

但今場我屌你咩華維迪一早出曬啲老坑踢足

messi:
22 matches played
25 goals
10 assists

dllm

messiout 華dee都贏到就有料到啦

真美斯迷 唔想chur死佢

我諗除左賤種之外
老西係另外一隊比美斯撚足十年既球隊

50頂帽都幾痴撚線..

華狗肯半場換2件都算係難得
不過都係要繼續屌佢老母

咪就係除左眼神同身高有咩係輸

屌你老味Alena出十分鐘做既野已經多過古

逃稅

痴撚線,開心到,兩次落後我都想死

呢句真..

仆街2012年

0809果三球都好顛

老實講 呢場有今生冇來世
好耐冇睇過美斯
一個carry哂成隊波

最重要今場美斯搵返個態, 之後對鍠有信心

但係今場美斯啲眼神經有火
我諗真係輸蝕嘅有四樣
身高 拍手 逃稅 強姦

呢個換人算針對性啦 條右路生曬

呢個中場同古蘇兩條毒瘤
鳩足咁多場都出 正傻西教練
佢明知點先有效贏波啦 速度同創造力先緊要
屌你老尾輸先知驚換人

唔敢想像 如果有件正常既中鋒係到 美斯神可以餵幾多波比佢嘆

Alena值得正選

唔可以話alena好好天份
但係比個波準繩同決定真係好過呢一刻嘅古仔

美斯而家西甲25球11助攻

巴塞今季西甲65球
減36球

得返29球

不過咁 今季美斯都缺陣左一排嗰期拎啲分都應該多過柒潛 韋斯卡掛

用丹打正選趁老西攻上黎反擊可能已經偷到一兩粒，唔洗靠美斯神反cup

1314 落住大雨
入兩球 好撚記得 反cup個球全隊攬住一齊

咪15-16既SO9囉

係巴facebook見到 唔知應該喊定笑好了

古成日上腳，但下一步又唔知做乜

好難講少林寺武僧下下向腳去美斯邊敢上腳

SO9換DC9點睇

私家雞怕甚麼

蘇鳩鳩下都入到波 古真係唔知做乜渠 下下都斷

同上一代甚至上幾代青訓產品嘅中場比較
技術上可能輸少少
但Alena身體質素真係好好

有無人幫手開返個即討2比我打下J

呢句岩, 古喂到埋口都唔入..

35場入36球

都踢左咁柒多年
根本功夫足球都阻止唔到美斯

上半場
中場開始組織，做唔到野，對家成條後防係後面，無進攻空間，防線太前，被打反擊好易出事

下半場
拉開拉闊黎打，進攻索性唔要中場，後場直接傳上前場，美斯同丹多左空間
防守全部變高位壓迫，後防線壓後

睇到華狗半場調動有料，但賽前預測太廢
同埋如果對家中場勁架話，一定收皮

想睇 有冇link

11助啦埋尾吊比蘇九嗰下

班尼加無氣

兩件笑鋒互換?

蘇全盛果時已經係啦 不過依家

華狗經常性上半場被人打到仆街，好明顯個教練團分析錯對手

其實西甲有邊隊唔係比美斯撚

無記錯
馬會華倫賤種老西愛字頭
係美斯入得最多嘅五隊波

好撚勁美斯
諗起上年又係大戰前對雷根入三球
跟住......

根本隊波有美斯打任何賽事都一定係大熱門黎
前提係要搭個正常教練
可惜巴塞鐘意搵華狗呢啲垃圾教

班中場咁撚老
你兩隻閘又衝上黎攻
唔撚打你兩閘反擊都唔撚好意思啦下嘩

我要嗚謝意

其實只要美斯著左火
根本無球隊阻到佢

戰術調整上今場佢係醒啲
但戰略上真係傻撚左 夾撚硬搏盡呢場
用士氣優勢換體力劣勢

真係今次連我唔反華都忍唔住唔屌

美斯可否不要老

忍唔住要問一問點解要用華維迪, 廢撚到ON9

希望下兩場KEEP住

不知道影帝下場有無得抖

牙丹打半場都比左球助攻美斯
古狗打80分鐘0貢獻

無人知 跟本場波有冇佢都冇分別
佢D調動公式到我已經識背

下兩場keep到都keep唔到去歐聯啦咁踢法

點解一個係英超踢左幾年正選既球員啲身體對抗性會差成咁？

西維爾都幾黑仔，短時間內被巴反cup兩次

無架啦屌
最多丹比利換古天奴
Lenglet替Umtiti

今場換人仲叫default?

今場已經踢到佢無晒氣 已經預見到下場條搞笑中場線

淨係換出既時候見到佢
其他時間佢做緊咩

今次真係美斯神（有信徒）

留意到好多隊嘅狗竇都吹奏美斯

真係背formula咁背 如果佢教書真係不得了

今場我覺得有D怪既地方係
拉成日落防中,影帝就上去,出現咁既情況頻率極高
唔知係咪有心咁做呢,平時好少見

上半場,右路AV + 杯麵兩個控波都唔好,美斯又慣常唔靠邊,搞到成日失波
但依個問題我覺得開波水 左AV右拉 已經解決到

得翻呢個無講波佬
358個球

諗起依張圖

年年都係咁架啦
到歐聯出局就轉風向架啦

今場搏咁盡，仲有冇力連打兩場賤種呀

華帥可唔可以多啲重用艾利蘭
中場下下無人hold
美欺仔下下要回切
兩邊又唔生性無態
跟本無進攻可言
下下靠艾巴上黎傳中
就一定會比人打身後，打快速反擊
教授同主席又慢撚到仆街
係靠烏DD補先好小小

唔係美欺依場發顛，真係....
下下都靠美欺咩唔通

實在太撚癲
左腳窩利
右腳射死角
戴完帽仲要吊多球波餵埋隻傻鳩蘇九
仲要滿場飛
直頭係足球員嘅極限來

哇屌連你都出現

而家睇翻原來個場拉係對面有波入

牙朗都做到

De jong未來到唔敢講

但Alena同Arthur一定係巴塞嘅未來

即使美斯退咗我都會照鍾意巴
想睇丹成才 幾喜歡丹
仲有自己搭dejong alena

講車個狗竇真係成日吹奏美斯
老鼠就成日話垃圾巴食一個美斯老本可以食10年
其他人就會話如果世3有美斯幾成就好

前題係要有個正常教練

你肯定佢連呢排嘅蘇九都助攻到？

今場連回防都有埋
周中應該散步MODE架啦

呢場真係太撚癲

不過波係成季咁踢, 唔該華Dee咪撚chur到佢咁盡, 要爆就等佢係決賽先黎爆最好..

湊熱鬧，轉頭又潛水了

咁依個一定係
arthur有佢定好多

下場打皇馬出alena正選啦屌

後防仍然要屌

Xavi

窩利同最後助攻最靚

但係美斯唔爆既話唔好講咩決賽
我地可能護緊級

Umtiti新復出未上力 其他人有啲疲勞

但其實美斯一年都爆幾廿場的

有半場打已經偷笑

古唔該收皮
艾蘭拿一出，成條中場舒服晒
簡單走位造就第三球
踢得15分鐘，上鏡率仲好過古
完勝

爆得幾多場..
上年次回合對羅馬咪柒左囉..
柒一兩場重要既就收得皮la..

上鏡率高過古先啱

Sorry呢隊巴得罪講句無左美斯係垃圾

狜囝全場精華：換入艾蘭拿

短期內沙維肯定未準備好
中長期嘅話都係未知數

Setien我驚佢來到都係下一個華維迪咁
諗唔到有咩領隊available 得來仲肯定高班過華維迪
呢個先係問題

咪撚同我講雲加摩連奴

arthur好翻未

華狗教慣中型班 個心實係以聯賽成績為先

講緊唔知下周末聯賽場國家打比出得
但周中嗰場就未知

btw 我都覺得華帥麻麻但又諗唔到有咩available領隊好過佢.

法夫利

多仔嗰個？

係, 見佢做決定都唔敢大刀闊斧咁..

小富即安心態
告魯夫都講過佢性格有問題

咁牙朗歐聯做到啲咩
狗竇都玩假膠

拎到隻德甲先講就來又崩盤啦多蒙特
佢之前啲成績 帶慕遜加柏同尼斯上前列
你諗落咪又係華維迪帶畢爾包咁上下

無reus既多仔

華維迪我屌你老母！

鳩up姐屌 牙朗除咗高度同眼神我諗唔到有咩係好過美斯

雞姦1>0

你仆街啦

68>>>semedo?

係, so9鳩到咁都有波入, 仲要係作客..

都好 國王杯呢d垃圾是但啦
同埋歐聯有就得

求link

好似都係岩岩考左牌？
都係未來既事
但我覺得始終要有DNA係度先得
哥帥係特別例子
真係諗唔到有咩領隊有available
但見佢依家個政策就心酸
昔日既Lamasia

yes

佢地係有默契既..

btw, so9啲技術同球感其實都仲有, 不過真係要轉踢法..
下下想first touch 就過到人, 以前身體質素就話, 而家對佢實在太demanding, 佢拎好粒波再分番出去仲好..

Lamasia..

其實最應該清走果個係個主席..

咁唔係勁先鍾意嘅

大家覺得可以話古天奴係一個失敗收購未

未 嚟咗一季姐

撐唔能落了 買佢返黎打翼頂泥馬 on9到癲

#505

咁既價買一定係

同屌老虎一樣
打英超勁撚到傻
琴晚屌老虎帶帽

佢傳控點柒都唔緊要
練翻好射術就夠 佢走位仲係到 成日可以接到美斯d直線

但係睇得出佢融入唔到巴個踢法/體系
換句說話講，就係冇所謂巴塞DNA

仲後生咩
啲手手腳腳反應慢哂
已經食唔到老本
偏偏華狗就唔老唔用

碧雞幾時上位呀？

其實唔係買丹先係咩 買佢啲人話係頂小白

佢未黎已經話係 歡迎cap圖bin c

爆佢，迪路菲奧

其實佢用多一腳黎修正護住個波
傳返比後上既隊友再向前跑拉開空位
D反擊已經好好多
依家下下都想一腳突破/彈比人
結果個波永遠唔知控撚左去邊

#505 2:50個球

雖則話意識 觸角呢啲野基本上只會越老越精
但佢身體質素下降到支持唔到佢個playing style
係啲Mental attributes 都彌補唔到

佢都差不多到尾了 希望今場入球波搵返啲信心好好醜醜頂埋呢半季

so9

頂小白既話就仲on9 傳控 地波 keypass

我諗原意真係頂小白
其實如果打8號位（左進攻中場），古一定係top choice，只不過佢打得太差，所以而家巴塞直情放棄8號位，打兩個中場中算
所以外國論壇有人話，古天奴係benched by an invisible person/ by himself

所以我覺得佢應該轉style, 但佢個意識同踢法上無轉過..

有冇諗過佢唔default根本唔需要場場變陣先贏到？

呢場個變動其實都Ok..
不過佢啲輪換, 對賽事既取捨, 賽前部署就....

正想咁講..

以前中意係因為上上下下配合得好完美好有默契
今場我完全睇唔到有啲咩配合
5年後嘅巴塞應該已經無哂巴塞dna了

古點會係八號位, 唔係小白個style wor..

La Masia

講真古換艾力神會勁好多

錯啦，左腳係踢唔中

補充句，我認為所謂巴塞DNA，除咗腳下功夫好，靈活，傳球準之外，就係要係適當時候做最好嘅選擇

影帝係呢方面嘅表表者，往往係最少時間，佢會搵到最佳傳球路線

反觀古天奴最on9係呢樣，應傳側控，應控則傳，要走位時企定定，前面冇位就照跑向人堆，加上速度慢，逼搶懶，久而久之就毫無價值，拖累中場

其實進攻中場只有10號
恩尼斯達其實個位從來都唔叫進攻中場

古天奴根本就唔識踢呢個位
佢喺利物浦最叻都係踢左路切入嘅

直到沙拉來左嗰半季 文尼去左翼
佢先試多啲踢中場 但都係後上射波多 分波唔算叻
同時諗下利物浦 高普個風格同巴塞幾唔同

賣古啦
要買前鋒中堅左閘

無左美斯就唔識踢波嘅巴塞
到底仲係唔係巴塞

I mean買佢果時原意就係搵佢頂8號位，點知完全失敗。但的確如果要打8號，古依然係第一選擇，因為巴塞冇第二個8號。（個人認為）

Eriksen位置上其實真係會適合啲嘅
不過技術上我又唔覺得佢比古天奴好

其實過咗咁耐 仲未搵到古喺隊波個定位

睇吓咩時期嘅小白啦
2016年起佢的確打翻LCM
但係之前有top fit沙維，佢係打前半格，我覺得似LAM
小白果時好多直向切入

疤塞全能到仆街

咁證明技術唔等於巴塞DNA

要感受呢一點可以睇De Jong球皇片
講真佢真係冇乜秀麗技術
但係你會睇得出佢傳球時機/選擇係獨當一面
呢樣先係巴塞最需要

根本傳買佢嗰陣已經覺得鳩
初初尼馬未走 傳佢將來頂老白
已經話過唔啱踢
後尾尼馬走人 佢又來 諗住佢可以頂下尼馬個位 輸出有佢一半都收貨 點知屌啦星一玩433就兩頭唔到岸咁

佢踢得最好就係上季中來到 踢442嗰陣

好熱鬧

巴塞433三個中場總要有一個係多後上支援前線但始終唔覺得係攻中

但呢啲都只係啲trivial 野
古天奴係唔夠尼馬進攻咁有威脅
又無恩尼斯達嘅視野同決定
兩頭唔到岸咁 但搵佢踢核心又唔可能

小白控球定過古
變速過人都快過古
古得一招係勁 但都無埋

古天奴=強化版達斯拿

初初仲以為古一招係破大巴嘅關鍵

美斯都講到咁，巴迷點都要撐佢啦

Rakitić: "There are a lot of rumors, I have three more years of contract and what I want is to stay at Barça."

請留下

講真
一路都係相信有美斯就乜都有可能

會chur死ga

我都信
但係真正嘅巴塞係應該11個人都咁勁
唔應該要依賴哂美斯

呢隊唔係阿根廷
喺得巴個個都有翻咁上下質素
但係結果都係要美斯carry
到底係華帥戰術要求依賴美斯定其他球員信心問題？
蘇9古仔甚至丹都係好似唔敢射波咁
Alena係少數敢起腳而唔死傳俾美斯嘅球員

成班人比美斯逗到唔識踢波

成隊老人隊
Default 陣踢成季 睇到都攰
睇好丹歐聯有好表現
Av下半場換出黎算啦，換佢出黎激勵自己友都好過打正選
每次見佢正選都打得唔好嘅

踢到世界級唔應該有咁嘅心理質素
精英賽都唔得啦

丹都肯自己去下..

丹比利好緊要 係邊路嘅突破手 仲要左右邊都無問題

“Life is full of coincidences, as the evening before Ernesto’s definitive ‘yes’ to the Olympiacos proposal, me, Mr Chrysikopoulos and Valverde were having dinner at a Barcelona restaurant,” Ibañez told Sport24. “Right next to us was Rijkaard, who had a farewell dinner with his staff. The next day I realised that in that restaurant Rijkaard was saying adios to Barcelona and Ernesto was saying hola to Olympiacos.”

原來當年列卡特同staff 食飯farewell
隔離枱就係華dee同奧林比亞高斯主席食飯傾簽約

希望呢場波可以幫美斯一洗頹氣

Alena好就係好在敢自己去 敢起腳同夠果斷 好似第三球咁 誤打誤撞造就美斯

我個人其實鍾意Alena 多過Arthur
可能因為幾年前玩FM

De Jong 同De ligt玩真人fifa Skill game

艾力臣係出波好準 有技術 但係同巴塞打法又唔係話特別夾 我覺得佢係死球專家個種 巴塞又唔會頂波

好少見美斯笑到咁燦爛

原來軌bam左轉會
好事黎，起碼唔會再傳買金章安

呢句説話係錯曬，就算真係唔同level，講出黎完全對球隊係無好處得壞處，得丙朗先咁智障咁自我中心

唔買得但可以賣

美斯仲有幾多年貨仔

對皇馬果2場，美斯最好出一場就算
個人覺得博埋個國王杯就算
只要攞到2個作客入球，出線機會都好大
聯賽果場出後備都得啦
唔輸過4球，聯賽冠軍都冇咩危機
只要主場對馬體一定要贏
聯賽冠軍就手到拿來
最緊要操番古天奴個態
艾蘭拿仲好過佢而家……
有拉傑迪同巴斯基斯就唔好出維度啦

都唔怕嘅，打完2場賤種之後打榜尾，到時美斯抖足10日先打歐聯應該唔怕，反而碧基真係要抖抖先

Arthur->xavi
Alena/puig ->iniesta
DeJong->Busquets

Coutinho -> out

三防中真係好冇創造力 442仲好
68打閘support個中場d波係順d
丹d突破真係好撚fit
同埋打賤種出返拎叻好似好d

下場國王盃出返牙叻好啲，聯賽嗰場先出UTT搵狀態

推big gay打正前 收so9仲好

So9打中堅，掂

希望洗埋牙蘇

但係佢上季成日70+先換人啵

但係正選default啊嘛

一齊聽Ray Hudson高潮

仲有Malcom 都要出

買武球王嚟頂so9啦

公海咁多post feel到梅西下場食硬屎

聯賽個度來講係
但係我諗輸兩三球都好影響士氣
仲要係蝗

今季先係真正考驗美斯 前幾年重有沙維小白msn俾你講 今年正選高齡 so9大跌 新星未完全接到班 垃圾教頭 基本上冇乜戰術可言 如果重可以三冠 真係可以直接收班盲皮

屌你地獄級難度喎

買前者啦，之後買塊hdd都係3舊水，容量起碼多唔止1tb

on9 考驗左10幾年啦

我敢講美斯就算拎世界杯都收唔到班盲反皮

都唔會嘅，不過如果驚lag嘅，可以洗1千買塊ssd，容量價錢同pro一樣多，但速度快幾倍

買pro，自己換咗ssd冇埋保養，你知Sony啲嘢到時到候就會壞
仲有畫質高啲

熱血chur盡反cup完
下幾場=閪波了

我有個fd用slim 有時玩玩下會疾機

依家想用ssd唔使拆機，買條usb線插落個ssd到駁落ps4就得

睇下你點玩

容量 Slim+ssd = pro
價錢 slim+ssd = pro
輸出速度 slim+ssd> pro
輸出效果slim +ssd< pro

所以最後簡單黎講係睇部電視有幾勁
如果屋企部電視廢，得1080P，就slim+ssd
如果部電視係4K mon，就pro好啲

擔心買錯架話可以去深水埗黃金問，好多人識
利申: 用slim+ssd，因為個mon好撚垃圾

美斯仲需要獎證明自己？

仲有外觀pro > silm

未退休姐 十年後會係史上最強

熱血反勝真係笑醒
但又好擔心球王做得幾多次

朋友表示兩部都有
唔玩VR嘅佢極度後悔買多咗部pro
而且好積極咁叫啲買新機朋友買slim就夠

呢個真

家用機同PC最唔同嘅地方就係啲遊戲廠商會係設定上最佳化
以我所知依家啲大作係slim同pro會分別出唔同嘅畫質/fps
而朋友應該就係覺得兩者差距唔足以畀多$1000

De jong 中彈笑死

今場仲走去default 陣真係屌出聲
真是當賤種鍠抖少一日就唔撚驚咩

睇人，個人覺得唔多夠，都小問題，1tb嘅hdd都係3舊水

速度快過pro，但pro就畫質靚啲

500GB唔多夠 要DEL左啲少玩既GAME先裝到新GAME
同埋PS PLUS每個月都幾隻免費GAME比你下載 想試曬就要多D位

Feel到今場畀人瘋狂吹奏下兩場會柒到仆街..

啱啱睇完精華，屌有一波竟然係碧基衝到最前控波 仲要被人封死咗

btw 想問下YouTube邊個頻道係英文旁述，次次聽親都唔係英文 以前聽到有個英文旁述一入波就好high

要多一個歐聯+美洲杯

右丹>左丹

溫室小花要證明自己，起碼要多四次六冠，國家隊就要拎2019美洲盃、2020美洲盃（改制跟歐國盃一樣踢雙數年）、2021洲國盃同2022世界盃

>jordan

9隻工兵+1美斯=6冠

突然腦殘唔記得點解上次西盃打毗冇美斯
係輪換定傷

撚蝗係我夢想仲有得撚世一

你班90後廢青 成日傷

疑似細傷

大家覺得古仔下次轉會應唔應該賣
尋晚成場無見過佢

咁又唔洗咁誇張

馬琴：屌你老母華維迪

講真都係球迷為啖氣
個球員本人想拎獎都唔係用來證明自己
為球會為國家居多
美斯ego無某啲人咁大

踢華西嗰場撞親個大脾

蟹貨黎 賣唔出

無錯 球迷角度都想佢追平牙朗五個歐聯加有一個國際賽冠軍

無錯
佢明明實力勁過阿朗
真係唔想因為呢d獎項比佢反cup,好揼心

已經領先十分
華dee可以專心歐聯未

世盃

好波不如好命

何蛇

見到張預覽圖就想笑
盤古 小丸子

唔止, 果四次六冠仲要分別代表英超德甲意甲阿甲拎, 如果唔係會叫做溫室小花

還拖
話我唔識右腳入波吖嗱

Btw比利呢個慶祝係入頭鎚

聽佢講足球真係聽壞腦

仲要片都唔撚剪擺個陣就算

又怒屌華狗

其他人屌正常
何wayne講乜都唔駛聽

除左d term on9左d
其他都無屌錯呀
屌佢作風保守 唔肯用馬琴
古蘇美一齊出無速度唔掂之類

佢都係上網睇人講完抄之嘛
條友根本唔撚睇西甲聽來把撚咩

咪撚害人啦邊有可能Slim>Pro
任豚都講唔出

興幸自己親身去過Camp Nou睇美斯，唔知仲有冇機會再去

根本就係個腦壞左先會聽佢鳩嗡

乜撚野小丸子

咪呀 美斯勁過隻多嘴狗

下場等輸啦疤狗仔

下兩場啦-.-

今季雞胸了😭

下五場喇 國王盃上次熱血反CUP完老西之後閪撚左五場
劇本都諗好喇
0比0悶和里昂
互射十二碼
世五射失出局

雖然隔左8個鐘都係要覆
美斯仲需要證明自己咩?

已經抽左3名知名4bar9會員(bxxgxx, 碎x(弱智)x_x, 笑x(on9))食bbq
唔好再追我自助餐數ok？

唔撚叫

咪扮

有pro緊係買pro
買slim到時玩親都lag唔好喊

Riqui Puig will be promoted to the first team next season. [Mundo Deportivo]

升上嚟擺

講事實

開心嘅係我冇括號nickname
但係你唔好買四支叉扮有人同你bbq先得㗎

bxxg風褸)

同一隊一齊踢波起碼係進步先

可能下季得返Rakitic Busquets Arthur Alena DeJong同佢呢

bxxgxx (jacket)

仲有rabbit

講真佢唔係咁麻煩嘅話
其實佢實力唔錯

人工唔高都抵玩嘅，唔掂賣都值錢，先23歲

我怕華狗寧要維度唔要拉

無計，拉仲值錢
但維度真係有價無市

但戰術上拉仲有價值
華狗要維度都係想佢做牙保做既野

而且維度傳波好唔穩陣

升上黎借出去

維度從來都係主打dirty work，你叫佢做進攻根本不切實際

Alena真係要上位 放後備我覺得用av都得 甚至佢戰術上變化仲大 呢幾年Raki辛苦啦
講真puig其實打多一年半年b隊兩邊走多d都冇壞

有無人知keeper件綠衫 係咪香港搵唔到

你個篇文

咁能25

Jacket

唔明有咩好笑

點解雙紅會啲節奏咁慢，迫搶又唔齊，中路又無組織，係我錯覺定點？

曼聯傷鳩哂

琴晚拉仔真係無名功臣

出球靚波俾美斯

快過我地琴晚好撚多啦

仲吹，嗰啲tap in，唔好話牙朗，巴爾都輕鬆入啦

雙紅會場波都幾撚悶
節奏得個快字，但冇球入肉

星期三有中出片睇

Contrary to a previous rumor by , Barcelona are not preparing an offer for Atlético Madrid player Saúl Ñíguez. Barcelona are focused on strengthening in both full back areas and in attack. Ñíguez buyout fee is €150M which is too high for Barça. [Mundo Deportivo]

呢啲當係mma睇

中場買閪咩 人腳齊曬
而家係差中鋒同左閘 甚至左閘可以睇多一季 睇下cucu返黎夾唔夾到

獌已經守得唔密
猁仲要一次似樣射波都無

英超=低水準聯賽

屌你真係西波
踢90分鐘兩隊加埋唔夠5腳中龍
獌傷三件都算
利狗連埋歐聯兩場都傷唔到一粒

爭冠仲同人鳩猜磨時間

睇雙紅會睇到燥底
技術含量低，戰術單人，悶到瞓著
仲諗住睇利記進攻有幾勁
點知冇球好波，d傳波走位同我地巴塞差幾班
高普打陣地戰係零

悶到喊

講起陣地就諗起so9
還返so9畀人吧

轟鏝呢場高汁好多

邊有笑

英超啲波成日都係咁

Sarriball唔係大踢進攻足球架咩
輸完6-0即刻改park大巴

唔係想佢點 同呢隊鏝鬥攻先弱智啦 上次先畀人炒六粒嚟

時間證明 摩爹同干蛇係無錯

悶到喊 睇到一d都唔舒服

上次比人炒左六粒 再瘋狂嘅領隊都唔敢同你去馬

同埋車路士呢啲球隊真係只配踢守波

冇美斯既巴塞
打陣地戰咪又係零

守和贏12碼係佢地以前歐冠歌仔

打拜嗰年

好掛住哥帥 快啲返嚟啦

我地願意用你條命換哥狗返黎

好難架啦

哥狗玩到鏝城變拜仁咁又老又殘就有D機會會返黎巴既

佢條命唔夠值
用牙土換得唔得

屌嗰年真係個天都要做比佢地
一開下一季super cup就比法卡奧中出 完全係廢

拜仁係四大長老唔科水比佢所以先咁濕濟

所以是沒有機會回來的

我地課兔仔畀佢
deal？

屌你啦老又殘
佢最後嗰季已經高文哥斯達慢慢取代Robbery
Kimmich嗰啲又上緊位

係安76先狂用返班老坑

咁安76一年玩死拜超囉

唉你咸家剷

連你都加多腳屌你老味

耿鬼巴好高汁

對住呢d 4259唔洗收口

哥狗比你地燈能到

望曬兩邊狗竇

轟仔又話挨唔到去十二碼個個無氣
鏝又話費蘭甸奴傷左molamola

鏝大撚獲d 講緊之後

左仔同kepa

睇完車曼決賽
一個球員可以大過教練痴撚線

睇到笑到gapgap聲

今晚贏輸都係車記做主角

招舒服跳射12m出過啦又出
當人on9咩

疤狗真係冇反教練 仲好撐華dee

另外國米19秒失波

摩爹dee下季返黎捉鬼 拯救車仔啦

沙利教巴會點
有個高級版舒服仔比佢玩

買正版舒服仔返黎
影帝推前一格

其實仲有一下大衛雷斯中柱都好傷
不過就唔夠Kepa咁娛樂性

舉左牌都可以唔換 今日真是開眼界

最憎Kepa呢啲自我中心嘅球員on99
仲要最後做唔到英雄
唔係車迷都睇到好撚尷尬

紅得件拿祖有撚用咩

睇左場波 黑到癲
不死人插水 睇完Var照比
利雲手球就睇Var 真馬手球就睇唔到

舒服仔駁腳明顯快過影帝啦

痴撚線kepa

車狗真係特別多反骨仔

隊波專養埋呢D人
由DADDY一代開始除左希汀克同迪馬堤奧之外
全部都係比隊波玩走

上場so9又無12碼 之前有場三個手球都無 蝗就禁區外十二碼 吹莫拉達越位 吹ajax 入球 今日插水都有12碼 佩雷斯好嘢

下場大家睇路

球霸

咁哥狗年代都試過
嗰場有鏡頭影到哥狗口型嗌佢跟住做手勢換人
跟後哥狗擰哂頭冇換到

講起英超
唔知係鏡頭角度問題定點
次次睇親都覺得踢得好撚慢
唔明點解D人會過英超快上快落
西甲是旦一場都快過佢

英超鏡頭普遍近啲

皇家戲劇學院高材生 第91屆奧斯卡最佳男主角

第一張key到大頸泡咁

離譜到咁
氣功大師咩

支持西甲利記上訴

寫紙仔前問定先咪醒目
點知kepa咁早有球玉風範

咪屈
係你地P片屈卡斯米路插水

蝗又黑哨無人開Post？

冇計，習非成是

比kepa搶哂風頭啦

真係好撚痴線，好似近幾場都係球證決定勝負
呢球連VAR都唔撚睇

搵人開post啦
有VAR都黑撚到咁
痴線

De Jong: "When Barca's interest came about, I asked Koeman about it."

"He told me that Barca are a spectacular, incredible club. The players, the people, the city... He told me 'If you have the chance to go, then do it!'."

"I called him the night before to tell him that I was joining Barca, and he was happy."

然後鬼仔又話想鳩文教

Video assist Real Madrid

天才巴上面po條嗰條片釣到隻mon po狗喺公海開po 俾人笑返轉頭
真係天才小釣手

釣左條柒頭出去柒

咪搞
留返荷蘭比佢繼續算

羅白隻狗幾得意

公海話美斯唔肯換出場個post好撚好笑 班賤種

呢隻得意d

屌你老母

4259

咁係得意呀ma

睇埋歐國杯先諗佢都未遲
不過到時沙維應該都係時候返黎考牌

你都好得意

I know

屌你老母華維迪，猛禽真係打完賤種之後一秒鐘都無出過

失蹤人口

馬干嗰場就係做翻美斯平時做嘅嘢 仲要有貨交 根本平時都可以用多啲佢

下場或者下下場有機

Malcom真係好橙

想知點解醉右一見到嗰張相咁大反應
唔通張相就係...

下場/下下場華狗出馬琴我請撚曬巴區手畜食扑嘢家呀
屌你老母華狗冇撚用

佢唔正常討論所以先屌佢

牛仔短褲先係佢

我夾錢請都得

你地全部唔走數嘅我會出席哂

g持

屌你老母死仆街皇狗黑撚到

卡斯米路新影帝

其實年年都係咁
只要聯賽比巴拋離
就會點都黑番幾場比佢
等個聯賽繼續有睇頭
否則西甲最後幾輪已經無人睇

呢兩場應該有得踢下掛

我開波前都係咁屌佢做乜唔rotate
但結果上我又覺得咁樣士氣好強
連蘇九都入返波
士氣換體力我都唔知點計

而且球員狀態始終係領隊熟過球迷
又同埋
Malcom左翼唔叻 右翼就美斯鐵膽
要美斯玩False9又唔能夠係常規武器
咁佢本身個出場時間就唔慌會多架啦
要出Malcom你唔通收蘇九成日要美斯喺最前肉搏咩

不過華維迪基本上就做乜同唔做乜都會比人屌

沙維似係比Qatar綁架左 唔過左個世界盃都唔慌會返到歐洲

朗奴高文教西甲我淨係諗起華倫西亞就驚
喺荷甲佢就惡
出英超都一撚時時

綁架

喂點撚解2019年都仲有柒頭話比比歐聯踢鳩丹狗係後者做戲架

當年屈鳩md定唔知邊份加泰報改片添

咁咪教下中東先出事都唔怕瘀嘛

留名, 我實會出席

到2019 都仲有人話靠沙維小白la, 呢件小事la

如果係想追國王盃，下場就要夫添，聯賽嗰場先輪換

正常狀態係領隊最清楚既

但上季柒左果兩場, 而呢兩年啲波又成日唔穩定咁, 好難怪球迷會有質疑

唔係電視台replay偷格屈鳩丹狗插水咩

唔係不死人琴晚奧斯卡影帝上身
賤種都失分啦 all in國王盃啦
聯賽先rotate

我聽個版本係改片屈比比踢到
仲話咁樣踢中邊有可能轉頭即刻出得返黎踢

就係有人拎呢下同比比踢丹狗來講
個動物maggie真係咁多年都咁傻鳩

祈求美斯狀態火熱，牙蘇執返對boots，牙丹正選

認真對待呢條友會或會引致智力下降

係踢到少少甚至踢唔到因為丹狗收得切
但你都識話踢中左仲有得出返來咩 成條骨比佢踩斷都有可能 收山腳咁去 仲有撚得拗係咪紅牌咩

仲要話返丹狗比氣功踢親都夠膽死

講真我都好後悔以前嘥咁多時間屌柒落棺蛇同李蛇

呢球睇左Var(扮睇）都照比
VarIsBullshit.gif

Jxxxx_Rxxxxxx同呢個都係吾皇豬隊友黎

之前對下體禁區外12m 又係睇左都照比
var真係得啖笑 有何公正可言

對我皇有利既咪係公正囉

係馬卡報改片
抽起有接觸個一格 屌佢老母

ys 而家全部完全block柒
好正

超人聽力! 卡華積25米外聽到卡斯米路被踢
Carvajal: "I was 25 meters away and I heard the kick", Carvajal on the penalty to Casemiro.

卡華積真係狗黎 當然聽到

靈敏

乜識氣功都可以踢波架啦
終生禁賽啦 又係到逼害吾皇

3月9有無巴絲喺巴塞？想搵人join埋入場睇波

好羨慕你地可以去睇，我想睇一次

@S_Kxxxxx.

我單拖去呀

第一次主場睇波奉獻咗比巴塞

呢度有巴絲？

蘇亞雷斯太太係其中一個啦

西波西位都要150eur仲要我唔係巴塞fans好貴

呢到得犬隻

我唔是

美斯仲係度有得睇佢已經好好 遲下無得睇

無話你是

對華歷簡奴呢啲西波會出美斯？我驚連雙猁一面都見唔到

華狗點會唔出

去到2019都有on9精華
碎油佬你真係唔話得

有外人喺到就咪咁25

怕轉個撚頭畀咖哩王子chow po出公海笑你？

睇賽程就應該會出喇，
前兩場歐聯就必出美so
之後下一場可能休息

再睇後面，兩場後打馬體，咁要休都下一場先休喇

肯定出 唔出乜都得
除非傷左啦

下個po頭終於有新野㗎

下個po頭
[碎油：呢度得犬隻]

Hernandez Hernandez will referee the upcoming Clasico in La Liga.

VAR: Mateu Lahoz

上面嗰位

清朝佬做Var
禁區外當禁區 氣功當犯規不是夢

呢兩條友打孖來 想和都難

🔵 Valverde changed the team more than he does usual at half time against Sevilla, he bet on a 4-2-3-1, very offensive, with Dembélé, Coutinho, Messi and Suárez all together. He sacrificed both Semedo and Vidal, and Busquets and Rakitić were placed in the double pivot.

🔴 After the 2-2, Valverde asked for tranquility and he relocated the players, he returned to a 4-3-3 formation to stabilize the match. Aleñá came on for Coutinho, and that is how Barça's third goal was scored.

[Mundo Deportivo]

咁都有得吹奏

利雲特中場 杜高尼 Doukouré 上場對 皇家馬德里 中，因為踢空氣被罰十二碼，賽後証實這動作弄傷了左膝前十字韌帶，提前告別今個球季。

比人黑完仲要收咧

佢夠膽4231係好事，問題係唔見棺材唔流眼淚

佢半場個換人係有功勞

佢決心唔留手，唔係好似上年咁ON99 就已經有進步了

黎緊2場又踢死人呢
踢咁密實攰到踢閪波

美斯頹咗幾場，幫佢上到電都係好事

Boateng is set to return to Sassuolo at the end of his loan in July, He has made 2 appearances so far this season. [Calciomercato.it]

下一個就係梅里路
巴高層嘅嘢

[三月潛水台🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (284)

sun po 2 kai

都未推爆咁快開new po

因為我發覺你地開親sun po
垃圾疤就會柒幾場
所以黎緊如果keep住唔柒既話
我一個人開晒所有po就算

收皮喇黎緊2場柒硬

大把人話如果唔係上半場出錯點會有呢啲換人...

咁講個個領隊要換人都係做錯左事要補鑊啦

呢個好能橙

真係幾喜歡佢

屌解賣佢唔留打後備

咁現實D講佢踢糷同英超表現仲好過喺巴塞

佢都唔想打後備
同埋個時既表現嘔血到

但係vvd最少畀左幾場波佢踢
相反馬琴呢？

最撚on9係馬琴有表現 華狗咪都係照唔出佢

雖然佢係青訓，但佢真係唔太夾呢隊老人巴，小組入滲同落底出波都平庸，要防反俾佢爆先得，而呢樣我地有技術水平高好多嘅丹了。

如果係因為丹傷左所以屌老虎先有得出
我明呀

但係今季丹傷左都唔出馬琴係咩玩法

btw岩岩check左vvd屬龍
所以鍾意虎唔鍾意馬

最後兩句

正所謂龍馬精神
但係我地vvd唔好呢味野

唔g佢好唔好，但醉ching好大機會有龍陽之癖

乜能嘢

用鳩up推爆po

噏到下場波都未推完

感覺到依家大半季佢都仲未試到巴既最強陣係點
一方面係今季多左選擇
另一方面係佢局限住死都要出古/蘇

丹係右翼勁過左翼好多，雖然左翼都唔差

丹又右 馬又右
美斯(名義上)又右

邊有得一本通書讀到老，做教頭係要有針對性部署嫁嘛

試下進攻4231，防守就442或451

進攻4231，就會同上場一樣
打得快 打得爽 但防中會攰到仆街
要睇影拉狀態 同埋其他中場唔駛出場
呢個只可以落後緊嗰陣先出

平時433 其實夠用 不過有種攻不銳 守不穩嘅感覺

打返442 就只可以靠哂美斯........

上一場丹踢右已經做到古仔冇既邊路突破

牙套好返未，好重要

好似未好哂，下場未必出到

疤高層=傻閪 成日比人當水魚
臨急借人 又借埋d無撚用既返黎

擺曬蘇九古天奴丹比利美斯只能夠係一招變招
打個極限輸出打爆對手但唔可能長期用

爆po未

未

weak

幫你推一格

下季打4231應該幾好J
so9/Jovic
丹 美 琴
化 DJ
明 烏 DL 杯

當影帝死

ok

條防守中路性感到

你都好性感

986

進攻就係最好嘅防守

2防中 影帝唔夠速度

te amo

i love you

bye

992

993

994

995

996

997

998

999

1001